不如訂個死線 過咗死線任何店舖再播TVB就自動變成藍店

可以方便大家認藍店
又唔影響黃店
又可以對TVB施壓

推

留名

唔係已經係喇咩

琴日灰衫人單野，已經再一次證明TVB 嚴重偏頗，恐怖襲擊傳媒認受性，扭曲事實，所有播TvB新聞既都係恐怖分子，扭曲事實既幫兇

Push

Good idea!

見到佢播cctvb，直接去第二間，臨走輕輕講聲，播cctvb，唔食也罷

一推三得

咁樣香港起碼一半或以上茶餐廳都係藍店

支持

散播假新聞等裝修啦

又想帶咩風
幾時藍店要裝修

藍罷買

其實係時候要升級

push